連個天都搞不合作運動

紅雨到2036唔洗番工
大家出黎發夢

紅雨好似要返工

［緊急！］反對曾偉雄既白宮聯署有問題！多人表示收唔到確認email!!

個petition已經24個小時冇郁過個人數！！！
懷疑中共做左手腳

個個都收唔到return email

十號都要返

甩左p就開柒po
一齊集氣黑雨

放心，聽日就取消返，無野阻到香港人返工